如果女上男下嗰陣，條女坐斷咗人地條賓州。。

咁可唔可以告條女傷人或叫佢陪醫藥費？

你試試佢

會告左你強姦先

斷咗一定要入院，咁問你傷勢嗰陣就話條女惡意得唔得？

女上都係強姦

如果佢反將你 告你強姦 咁佢都算唔算自衛？